果然狗係最忠心既動物

白衫狗主平日一定係拎D木棍掟出去比狗執啦！
所以係狗既潛意識已經覺得木棍，水喉通，藤條係玩具！難怕對外話搵唔到武器啦！